乃木坂46討論區#246: 乃團大家姐お誕生日おめでとう

乃Po呼籲:
不分化！不割蓆！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
乃團老女人

TEMPLATE:

Sor... 無心搶1001

標題開得幾好
有待改善

禾都好認同標題開得好

又截左糊

大家姐

不過最頂加番阿櫻張相好D

Sor ar 巴打，我覆咗先知賴嘢

快啲襯禾櫻生日推爆佢

留名

下次會小心唔中1001

白麻老公留名

上面第一幅圖咪有牙櫻
不過此櫻不同彼櫻姐

大家打乃木Fes個活動
係儲埋一次打
定係一夠素材就直接打

圓規

下個po見

我通常夠x5先打

隔離擺多部switch就

禾白留名

Sony 好員工

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

你地無受過專業訓練 有咩資格批評牙櫻

櫻寶

講到好似依個po會有人推爆咁

20191003 我愛遠藤さくら

即係唔閪畀面啦?

lm

老婆

學埋曬幻想ching啲嘢

塊面咁閪點俾呀

攻到富士山頂真係好勁，我上大帽山都已經喘哂氣

心臟係幾強大
加推櫻B先

渣架

好mean但好應

夠唔夠圖呀清？
洗唔洗幫手？

有時真係忍唔住笑

禾七qq

無櫻圖

岩本蓮加先係乃團大家姐

笑死

嘩哈哈哈哈

低質

鎖骨

屌

屌你呀

依張痴線

屌你 笑撚到我痴線

夾band清正仆街

屌你點解唔可以放過我

屌仲有唔同角度

手足你同張gif已經連住咗

無計成個乃po你最型又靚仔

牙櫻係咪得好少圖

屈屈屈

LM
冇keep新c圖，大家加油

咁得閒就係整呢啲gif黎逼害我

加油了

好多掃圖加咗水印我廢事po，要再搵吓

其實唔難整

光復twitter

我上山本山都喘哂氣

加油
我都係save入黎save下圖算

成為小小的愛侶 平淡裡 能多相聚 多相隨
都好過 共你像對 明星般 給尾隨
隆重已讓我 覺得疲累
寧靜安穩 夠我所需

原來有禾喜貓舌

仲識ff即係冇事啦

今日病房咁遲先開wifi既？

大大力LM

又黎

你咩2c 呀
你想反我珠？

禾咩

對腳

想

我不嬲都冇事

2019我愛maaya

邊撚個係乃團大家姐？

又一個木板

屌
沒換ac呀

想奶木板

牙櫻上位了，反櫻們應當悔改。

正常架wo

佢揸白卡 比人斷正都無事啦

我揸白麻 比人斷正實出事啦

你平時都有jer開 難分真與假

我唔反member
我反用twitter屌人個個

咁如果真係mb咁點🤔 有矛盾喎

山崎仍舊強

2>1

佢一出現就召喚gif

Ok

頂你仲要zoom近，搞到我係火車笑到成個癡線佬咁

好多人都知我揸白麻，但係我乜事都冇😂

北川真係好細聲

琴日冇上一日就推咗一個po，啱啱先追哂

腳仔

無牙櫻圖，唯有搵禾櫻圖嚟推

牙櫻都幾高

po 禾柴入嚟挑機

牙柴

第一張個髮型又幾正

高過高山 對鞋高啲咋

你係咪講緊我啱啱牙楓先幫完我剪毛咋

屌，我超嬲

我想舔她的腳趾

禾喜剪咩髮型好

禾想打白麻對乒乓波

唔好剪

咩咩

死啦moon

屌你老昧
真係我想睇下聖仔對腳都唔得架喎
次次都長裙

頭先係貓舌話想剪

小南黎踩場

可能公司唔俾太性感

其他四期女都好多短裙短褲仔
係得我聖來開限制器架喎

cls個gif group想點
瘋狂牙七同流星

夾band巴係咪有份做admin

大家姐真係大家姐，入團咁短日子都咁多圖

務求你喺邊度都見到

大把重覆

唔係我腥出黎架

有冇人會買

下年七仔生日爆po大把gif 出現

個group 七仔D gif 真係好痴線，可唔可以放過我

仲要zoom in zoom out
不同角度整n咁多張

電影少女個時都無咁癲

又ssr

twitter
雖然依張我都有

禾腩QQ

想舔

My Moon

個嘴仔好q

看不到終點

今夜の「レコメン！」は #堀未央奈 ちゃんに代わり、 #鈴木絢音 ちゃんが出演

屌你老母休息一陣

奶共坂有冇祝賀支共成立70周年

高山一実(乃木坂46)「あみにも久しぶりに会えた😭
素晴らしいミュージカルをありがとう！
友人として誇りに思います！」

去咗睇牙joe

好貴......

去上海其實係70週年活動

搵天哥

川p

さくら高過賀喜咩

幾銀

今朝D肉體飯出來未

賀喜唔係四期最高咩

砵仔糕

係囉我記得賀喜近170

166

一睇就知係夾出黎

有名版正價9600円，無字8000，天哥有得平

平過波衫印字 算係咁

里見腥些

webshop寫9600yen 運過嚟就唔止了
又搶我依啲毒撚錢

重要平時應該唔會著出街，買嚟齋儲

見親佢喊我都眼濕濕

想一齊吹
我可以同佢一齊練㗎

真 可能間唔中會著下 之後就一直封塵

禾都想

白麻

啲燈光想點

除咗屋企會著之外都唔會有機會著

真，去睇live都未必敢著

要乃po班靚仔先carry到

姣婆紫應該金城武先carry到

珍 已經諗住日日着住返學

金城武都未必得

想到佢地中間
btw 入坑無耐個睇未識橋，睇五週都喊到仆街

有個hashtag 係 #gif坂46

此櫻不同彼櫻

禾櫻

個樣好S

咩事

牙喜真係扮得好似

無圖,飢不擇食

世間竟有如此飄牙女仔

迷月黨反月黨

牙音

件衫好似成日着

牙白與珠美

高下立見

冇得比

加速

我腥俾我個7推frd子睇
佢就黎發癲

應該七推見到都會發癲

睇多幾次就免疫架嗱

餘下嘅交俾手足你哋啦

好串

saved

幫多幾下好wor

呢啲衫俾女孩子著就ok
我地都係收皮啦

當咗係自己女友？

當咗自己係流星

好！繼續

11點都未爆到

好似鬼片咁，睇多幾次就唔驚

大家姐無人幫

玲奈巴同遠藤巴已經好努力架嗱

大佬真係大佬 咁快就咁多圖

推

呢張好正有無其他mb

嘩

你咩意思呀
懷疑我對一姐既忠誠呀？

一姐萬歲

最愛一姐

我對阿蛆一片痴情

我冇貨了，玲奈巴加油，下個po見

終於喺album 搵到張有牙櫻㗎啦

OK

1001

玲奈巴靠你了

搖滾準備